新手豬嘴一問

想問下60923開咗之後可以用到幾耐
今日開咗對嚟用 下次係咪就要買過對新？

推

pish

push

唔駛咁快，冇記錯佢係以小時計，大約30個鐘
推其他post

攞密實膠袋封返佢得唔得

推一下

用完放落密封袋 可以頂耐d
有人教 我都係咁做 60926

811開唔知818頂唔頂到呢

ok架 都係要自己check
我個60926用左大半個月都仲ok

估唔到個post三日都有人覆我 好感動

NOW OR NEVER